有冇人為咗興趣讀緊Taught Master?

唔係為咗轉行而讀，可唔可以分享下你讀緊咩？
Eg有冇人會去讀一個Psycho/Philo?

有 識engineer PT CU Philo 純為興趣